女朋友咁做係代表咩？

佢成日介紹佢自己d女仔fd我識 係咩意思？

想玩多p

宣示主權

哂命掛

想甩身姐

嘩屌你 咁都比你諗到